美斯踢法其實好單吊，我都學得七七八八，但係都冇後果，證明美斯既實力有代證明

如果佢唔扭波，根本就冇計踢好波

係鬼！啲人唔識走位佢咪唔知點交好囉

你識乜鳩？語障？

佢唔扭點交？

你就係

字都未識寫

乜美斯打麻雀？

中文零分，重作